如果有處女搵你幫手開鮑

跟排玩tinder 識左個28歲女醫生
傾左差唔多成個月 近而兩星期
約得好密 一星期見成3-4日
最近佢問起 會唔會進一步行動
（佢意思係拖下佢手果啲 ）
我答佢
我一行動就啪埋
佢話想試下 我先知佢係處
內心不斷掙扎 因為我當佢係朋友
佢大我好多 應該唔會發展

另一方面又覺得 佢咁大波 又係處

食你就食
唔好咁多嗲

我唔理個條女係點，但係我準備幫伯母開鮑

女醫生

圖呢

肩哥又食女

Pish

我屌你，你有無咁靚仔呀肩哥

無醫生樣，都有對話圖掛

係咪真係唔食先?

圖？

處就唔好搞人啦
有返少少道德同原則好D

開左先講

In肩哥 we trust

肩哥究竟幾大 28歲都大你好多

我都覺 所以好掙扎

同佢出街真心開心
佢堅持AA 如果唔係大過我
應該一齊左

解讀：肩哥話唔食姐係會食

堅哥，食女上司都試過，唔差在啦

轉介俾我

記住奶咗閪先屌

圖呢？

tinder要開定位其實好撚煩
就算多matching都唔想用

肩哥好波

大過你都可以一齊架姐

玩撚哂啦屌

你問咁多都係想我地撐你姐
去馬啦 記住影低些牙

無圖 答你唔到 你影張用你招牌綠色遮住特徴 先再講
已攬好安全帶

肩

靚唔靚

Tinder真係有用咩

又係你呀 肩哥

你究竟有幾靚仔

癲

肩哥一年食幾多女

我信你真係靚仔
但處就唔好啦
不如溝埋佢食軟飯好過啦

幾時肯認真拍長拖

又要食女啦肩哥

肩哥

肩哥係唔係連登上唯一一個瘋狂食女都會正評既人？

呢個真

28歲 女醫生 大波 處
仲要得閒一星期約你三四次
冇圖既話好難相信你喎

大家準備好飄移未?

姊弟戀不是問題
真心朋友就唔好啦 會後悔
佢明鐘意你 唔好害人

好想開發肩哥個緊致菊花

堅哥醫生都溝埋

搵到答案 唔應該食
始終都係處
Btw 我無食女 都係約下女去街
無下文既

做醫生做到咁得閒 中醫?

初初以為佢係護士
佢波大大 懵懵下
問問下先知佢係醫生

等你五連髪夾彎飄移

肩哥又出手

以往都有圖睇下 做咩今次咁不孝

開盤

食 話唔食最後食 唔食

賠率 1.09 1.001 17

大家坐穩未

留名睇食

肩哥真男人

肩哥 人家28歲成年人又醫生又處都要搵你幫手 係咪咁缺男人呀 諗落呢啲辛苦野不如由小弟同你分擔下呢

肩哥幾時出書教食女

靚仔咪得

你真係所有男人既克星

可以用盡陰道交以外嘅方法

佢已經講左唔食啦
後面2個加賠率啦快d

肩哥 連登仔偶像
唔食即係食
食就即係食左

我屌你啦
次次話唔食最尾又放左張推車圖出黎
咪撚話我睇死你

扮乜撚姐 咪又係食

記住放圖

28歲讀得完醫喇咩? 真心想知

唔食姐係食啦
留名睇圖

肩哥教下我地呢啲連登毒撚食女

佢係撚搵你幫手開鮑咩
點睇佢都係想認真長遠發展

純討論好難再傾落去

你個女上司呢

咁應該係繼母

留名睇肩哥轉彎

我真係唔撚信啊 唔食

條女咁高汁，食咗做老婆，係咁中出仲爽

1蚊joe

我幫你，等你唔駛煩

肩哥次次都話唔食
然後又黎個直路飄移

肩哥有冇相比我睇，想去韓國整一轉容

各位坐穩

我柒頭黎
我靠口材

零分重作

肩哥勁撚到 又食女 之前女上司

各位扣好安全帶未?

原來肩哥咁年軽

似水人玩tinder多d

之前唔知睇樣評post定唔知肩哥朋友話肩哥似謝霆鋒

唔係話唔信你
但呢個橋段硬係邊套戲睇過

你老尾人地鐘意你，你就想開人鮑
冇心行落去就放過人啦

28都唔算太大姐

CMB好啲 tinder難match

我都係普通傾計
我啲朋友先勁 約出黎即食到

樣就一般般
靚既就食左

你而家當佢fd
男人唔會突然有feel
無feel就會一直無feel落去
你唔會突然鍾意
就算一齊左 只會辛苦包括唔會咁有耐性

拍散拖好費神
放過人地放過自己

真係搵個自己鍾意架啦
你咁靚仔 未食過處咩 過癮既嘢 你都試過啦

拍散拖真係好空虛 建議搵第二個女仔

no photo no talk

肩哥見字請覆分享圖…
請先受小弟一拜

同啲雞話自己係第一次接客有咩分別

留名睇圖

成班青頭仔同人講開鮑
開過就知其實唔好啪

肩哥
我安全帶扣好啦
漂得架啦

肩哥係咪自從上次摸黑摷完條豬閪之後就每次比囡逗都要考慮好耐先敢上

留名

食女獵人

屌 肩哥
你再咁落去食撚曬啲女啦
留翻啲黎啦

肩哥話唔食 即係食

係呀 乜都唔識
責任又大 真心無乜興趣
我決定唔食了
唔想害人
唔回了 再食女先貼圖share

留名跟進。
但食處女一定有手尾。仲要老處
食完準備埋單

成家立室啦

乜又係你阿 阿肩！

堅哥

又係呢條垃圾
掉盡男人尊重
你邊撚到有得話事姐
你只係條女既便肉器咋

又作故啦

又係你肩哥 我由推背圖開始就追你啦

肩哥好多女食
真人一定好靚仔

[img]圖片網址[/img]

過一陣就會見到推緊車

純文字討論？

有畫面 次次都係

講咁耐圖都無張 退步咗喎

之前個睇相post 睇到連巴打都起晒機

點解你成日都有女食

即係咁 有冇圖？

又有得睇肩哥溝女

做醫生見到三四次

肩哥最叻急轉彎

重未開始推車？

我除定褲架啦堅哥

我實信你唔食架肩哥 各位手足扣好安全帶未 上次肩哥個急灣拋左好多兄弟出車

你收皮啦

醫生都俾你食埋，仲有咩女係食唔到

掟彎啦就

唔好搞人啦
人地處 比到承諾人先好搞人啦

一係就女上司，一係就女醫生

肩哥簡直係連登嘅毒撚榜樣

咪搞人啦

肩哥係咪食衛生署幫學生哥檢查jj嘅處女醫生？
係嘅雖然係處 但手技有返咁上下經驗

屌，大力d屌，屌撚死佢，28歲醫生仲咁豬閪，抵屌

食啦

問得出都覺得你地兩個都戇鳩

留名睇肩哥瘋狂飄移

屌又係你啊肩哥

又腦筋急轉灣

一張圖都冇 仲好意思咁多嗲

呢個ff都幾痴撚線

肩哥又黎
圖呢

愈食愈大粒
等睇下次女高官/大公司executive

堅哥都唔識

本身唔識
一起底
好多痴線post

9upper kin gor

又要等睇肩哥飄移

食林鄭

留明等睇肩哥放圖

劇本
話唔食
出埋最後一次街，食完晚飯
就話條女借醉咀過黎
最後去左開房
推背圖

有邊次無食到架你
記得出圖

( Show Blocked User - 蜜糖紅棗茶 )

肩哥之前唔係同朋搞咗基咩

～好後悔口爆左同學

LIHKG @ Android

訓撚醒未呀 tinder搵女有處女一日未見到鮑都唔撚信 正如隻隻雞都話自已係第1 日見客一樣 沉船啦

肩哥又出招

純文字討論好撚假，如果單野係真嘅我同樓主執劑又點話～

咁你沖乾淨涼

我信肩哥有圖
暫時唔打搞伯母

通常講得呢句，堅哥最後都係會食左條女

又係你條傻閪

一齊啦

留名睇飄移圖

吹水吹撚到腦缺氧未？

圖?

又係肩哥

d女就俾你食曬

有圖未呀肩哥

this

你食唔食都好，都要擺返張圖上黎先可以繼續討論架

留名睇日本武士

Go go go 女西醫好有錢架。

我屌
堅哥又發功

肩哥
姐姐先正

堅哥又發威
啲女畀你食曬啦

堅哥連登榜樣真男人

冇追曬 但推左車未？

我就唔想28歲仲要係醫生 係處女

雖然知你吹開水 但都唔好吹到咁撚大啦
過主啦你 過街老鼠

留名等飄移

堅哥究竟靚仔成點

話俾佢知係玩嘅，唔好認真

識班醫生全部好港女 唔係好信

肩哥理論：
唔食 = 食
食 = 食

到時埋牙又飄移

呢頭話掙扎緊
第二晚就會返黎話推左兩三分鐘車就射左

啲人質疑肩哥只係表示自己資歷尚淺 唔好自曝其短啦。

我除左褲架啦……

28歲大波處
聖母瑪利亞咩

樣呢

如果你唔係自認有俊俏既樣貌你可以翻屋企訓覺

我又要俾肩哥食

上得黎問十個有九個都叫你上啦

肩哥應該係連登史上第一個開po 冇圖，但照炒正評既人

堅叔

留定名睇推背圖啦都係

想重溫肩哥舊post

你個名

阿堅，咁係唔得架

女醫生隻豬mola mola

28歲 + 女醫生 + 仲係處女 + 主動叫樓主幫佢開鮑 = 條女一定唔方好，大家唔洗咁多幻想

肩哥話唔屌 = 姐係屌

放過人啦
交比我

唔靚+好殘
好厚妝
一係放住舊圖頂住先

五十肩：不主動 不抗拒 不反負責

五十肩巴又有機會同女強人拍拖
會唔會好似上次咁開個你問我答

圖

放

放啦

肩仔

假膠 ff

乜又係你呀

肩哥食女無數 由女上司開始食到醫生 佩服佩服

第二個開POST我都唔信
見係肩仔就信住先

放過我老母

巴打們坐穩

第一張咩黎

d相又係咁既style

又作故仔

肩叔成日聖人上身 屌你就屌 記住包膠就得啦

假膠鳩up 到有咁多海富m 記連登仔fans
樓豬係有d 料😂😂😂

多圖

睇唔明第一張

屌左？

肩哥有無諗過唔食女果陣練下影相
我次次睇你啲相都要lock screen再上上下下咁睇返你張相
你以為我睇得明？
我都唔知我睇唔睇得明
估到你影相方向已經好叻
仲要估你想影咩
玩死人咩？

係咁既時間 你仲要加多幾筆
你張相本身已經好似打左格
油埋顏色 感覺真係好畢家索
並唔係我地凡夫俗子可以明白

講咁耐 我都係想問你究竟想影咩
食左未？

你身一日識樓主？ 堅哥出左名.....
留名睇堅哥話唔食到食到放棄唔食結果食完開post呻

好勁 又食女

有冇血

lm

推車扯頭髮

又係你啊肩哥

有段時間無追堅哥啲故
呢條咩女黎？

留名睇肩哥飄移

[本報訊] 香港又驚發強姦案。一名婦人今日在深水埗附近被數十名男子抓入廁所裏強姦，警方到場時疑犯已逃之夭夭，婦人則送院檢查，暫無大礙。

據目擊者報道，疑犯們在強抓該名婦人時曾講道：“子債母還，有咩就怨個仔啦”，當準備行事時，都說：伯母打搞晒。之後才開始行事。

據說，案中疑犯共有數十名，而受害者兒子曾在討論區開post時聲稱多圖，但並沒有提供圖片，懷疑有人因此犯案。警方在此呼籲：

在發帖時，特別是標明有圖，多圖時，必須附有圖片，以免發生子債母還的情況

經警方調查後，案件並無可疑，列作一般糾紛處理

肩哥保證

大家坐穩未?

一睇就知打手

屌 唔係無料到咁掃興下話

係咪叫gwen ? 中大

好多女醫生做嘢好勁好叻
但離開工作環境，生活細節近乎弱智，好合理

我信你架肩哥

介紹俾我得唔得

即係唔係好得啦
靚女睇下你會唔會上黎問

對波唔係大喎

肩哥 d圖抽象派

咩話？！係慣性飄移！！？

more

30碎好似無會好d

我有個親戚，佢都係28女醫生，
仲單身左咁多年，
但佢屋企人係有財有勢，
如果樓主遇到果個係佢，而又玩玩下，
佢老豆嬲起上黎，各位巴打大把花生食

巴打，勸你冇心發展，唔好害人

我準備好飄移啦

包膠呢？

無食呀 果兩張舊圖黎

而個背景有啲似
佢話佢識X如心細佬 都係同行

CMB 我每日可以揀2x個
你match左 唔好主動say hi
耐左個系統會叫你講野
第二日會比你揀多個
一開始要like哂所有人
慢慢儲

堅哥又黎

次次食女post都過千正皮

無食呀 爬文
唔想搞處女 唔想害人

留名睇堅哥發威

渣 ga , 呃撚完 like 無下文

肩哥話唔食

最後食撚左又